黑警出黎挑釁市民：「入黎打鳩我囉」

請佢食翻粒蛋先喇

咪分化

看圖講故事

push

起佢底 睇外邊個親戚朋友

做埋d on9野

沉住氣

狗急跳牆 我地食花生就得

乜水

嘩 呢d係警察?
個樣成個跟車個d咁款

分咩化佢係警總入面

跟車好似仲有禮貌有文化過警察喎

正宗古惑仔樣

由佢叫，拍低佢

醜死怪

有無改做撩鼻屎樣

我知
我意係佢個樣真係好唔警察

金判坤？

唔好侮辱跟車

不嬲好仔唔當差架啦

唔好衝動

入你老母

呢d唔係應該負皮咩

文片傳開去
第時有咩事話警方挑釁在先

咪入黎打姐 你咁撚勁緊係出黎隻揪應戰啦傻鳩警犬

yes 黑警係最撚賤既賤種

推到起底

呢幾隻柒頭都要認住

又可以整stickers

本人對打畜牲不感興趣

而家佢比人圍住定市民比人圍

食杯麵啦仆街

認真,個格似黑社會多D

不如你出黎比我打啦

香港警察真係弱智仔

咩名

帶晒金鏈十足十黑社會咁既款

唔知警總條電纜係係邊呢

好有爛仔feel

推

馬戲團小丑咩

你老味成個林敏聰咁既款都做到差佬
出黎搞笑嗎

燒臘阿叔召喚

淆底獸，夠薑出黎赤手空拳隻揪

以為自己周華健咩屌你老味

佢聯鳩畫家掟佢

有牌同無牌既分別姐

大家認撚住呢隻人型食屎狗

[團結最大公約數]香港公民誓詞

唔好中計

中間分界

心理變態

你出嚟囉

推!!!

調番轉講 你出黎打鳩我囉

有一個唔知有無認錯，灣仔區反黑？你都有小朋友架wo

呢d人一定要搵佢老婆仔女出黎同佢講多謝

唔好意思大家
我用錯字眼
其實跟車好多都係有禮貌既人黎，雖然係粗魯d
係到同做開跟車既講聲唔好意思

應該話班警犬個樣
成個讀唔成書出黎行古惑既古惑仔咁款
輸打贏要個種人先岩

佢就想喇，d人邊會咁蠢

Push

係佢地面前食飯
用飯香引佢地

影佢相，
攞大鏡等佢望自己

沉住氣，只要keep住包圍就得，佢地好快不耐煩，記得記得不要動手

你夠膽咪出黎囉
但係你又要聽指示唔敢出
正一籠裡狗

首先要fact check
其次我地係人類，不用理會人渣垃圾
大家保持警惕，唔好比人渣垃圾陰到

笠水狗

佢接到雞蛋

記你老母d cam咁長，一定好清

條長毛出黎接蛋

有冇錄片

陰功，死哂狗只可以做小動作
谷鳩住抵撚死

出嚟打鳩我囉

推！

見到佢接住左隻雞蛋

真，雖然遠，但見到
利申，我指夢中

咁既肢體語言， 都９成咁既意思啦

邊忽作文

要接啦 人地隨時彈盡糧絕 而家多隻雞蛋食

唔洗人打 自然有天收

加騰鷹咁

真係好似黑社會

成個乞衣咁

PUSH

我屌,呢個角度好柒

邊個話掟蛋無用

走住嚟屌，冇撚用

除低枝炮出黎一打一囉

包圍城池，斷水斷糧未算囉，殺入去真係會血戰😭

地盤阿叔

我都想講咁好野接到雞蛋
可以留守唔驚肚餓啦

狗竇 不了

呢個位咪要請人食雞蛋囉，屌你老母個撚個話無用

頭先哩個死肥佬徒手接蛋接得好撚靚
屌佢老母雖然係敵對但真係好撚靚

佢地仲急過你

條友岸尻無藥醫，唔駛埋佢

中

小學生咩

無領袖既運動 點可能無號角
有左vuvuzela 發夢既港豬都會吹醒[

佢仆硬街
大把人會起佢底

狗接野真係特別叻 天份黎

人哋讀得書少，唔好串人啦

黃子華

唔好衝呀，唔好中班癲狗嘅計

唔好侮辱警犬，狗好有性

丟雞蛋依個真心work

邊到可以裝到

佢接到嗰樣好撚柒串
屌佢老母
我想十排連續扔
睇佢接到幾多隻

起底啦毅進有牌爛仔

有哂樣 起底組要加油💪

我以為真實對白

巴打我收左工啦

我講左成朝

我都覺 發洩到之餘
又無位比佢入

我哋唔係黑警 無呢啲喜好

同佢講：我唔虐待動物

DKLM 忍住呀

屌，看圖說故事
隻狗熱得濟申下舌都唔得專制到

開始欣賞佢，不過希望佢下次唔好接到漆蛋

係咪要試下掉鯡魚罐頭d魚肉入去？

咁撚餓

阻阻你

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

扔十排臭蛋

同佢講出黎打鳩我囉 得唔得?

你有貨？ 拎黎啦 佢地好肚餓

有沒片先 無片真係你話咩9都得

你係咪憨鳩唔識字

黑警 衣衫不整有冇得投訴?
似足爛仔, 有冒警之嫌

今晚加餸

有冇咩親戚朋友呀？

有錢冇命享

Block得

縮頭烏龜

有無片？有無片？

公道啲講 看圖講故事
我睇落覺得佢只係R痕

無呀有無人知點入手？

頭髮長到成個古惑仔咁

頭先有線live 影到佢做手勢叫示威者上去

屌你呢個地圖炮黎

林敏聰

咁係事實ma 雖然佢係樣衰 但就咁一張圖就話佢挑機 會唔會太武斷

Source from fb 突發

咁勁用手接
佢好彩嗰舊唔係屎

根本睇死香港人放唔低法律包袱喺街見到條撚屌再報仇啦

肚餓啦佢可能 有冇雞蛋多呀

接到隻蛋都咁滿足
服撚左你喇

有沒狗糧

唔係無用，因為有更好

咁叻 唔見你去接埋子彈

【突發】我宣布 全面撕裂社會運動 正式啟動！！撕裂派全面進場

借個位

不要玩食物

推2

好仔唔當差

呢個時候搵人做野，起外面一路播D狗打人既影片，同埋播佢地一哥割席既片

隻狗叫我做乜 我就做
咁我咪狗都不如？

不了

佢好似了完鼻屎食完再了咁

邊條友扔熟蛋比人接

對佢做返同樣動作 然後大大聲講：出嚟打鳩我呀笨

係，依條好仆街

嬉皮笑臉

有啲似林敏聰

班畜生食唔起貴野

支那強夠做

好撚樣衰

一路比壓力佢佢就會犯錯

唔好俾呢啲小學鷄挑釁到
佢夠唔夠膽自己一人出嚟面對群眾

多謝 真係笑左

做咩野要入去喎，你出離唔好？

國際特赦組織確認香港警察違反國際人權法

Help push

最怕佢唔嬲

loop一哥割席

有冇人影到入面啲number
或者知咩名

有冇讚佢good boy

見到張圖我就放心
尋晚仲諗佢地經過612會唔會醒左
始終係奴隸無思考

假

呢隻肥野

ok

警總現場需要大量雞蛋及番茄

快D快D一齊叫佢個名

雞蛋啦

起底啦

狗真係有樣睇

林敏聰咁款

除左制服咪又係廢人一個

條友我識佢
有性病架

仇警唔係無道理

from 片:
係咪同一個人?

真係打佢 可唔可以解釋話配合警察執行職務？

呢條友之前挑釁鬼佬記者
英文好廢
我搵唔番條片

舊黑心強夠做了

不了，唔打狗唔虐畜

演員來？

幫手推

係上面嗰條片啦

似係 有冇NUMBER

幾撚大個人 成個小學雞咁
紀律部隊喎 人唔笑狗都吠

幾眉清目秀

狗樣

買包蛋散請班蛋散食

肥閪 揾槍射鳩我囉

好快又會起底
大家忍下手就ok

文盲？

到時一齊打俾佢啦
問佢食左飯未
搵人扮女人
問佢上次D J數未找
夜尿等等

考到之前咪跟車

頂住唔好衝啊
一定有人挑釁你地衝入去
之後班狗就有藉口清場

應該係有片影到

😱不安

警總外建議，播一哥同佢地割席既片，有無得諗？

林敏聰？

唔好起底！
但我哋可以搜尋一下啲網上嘅公開資料

條片串撚到呢

岩！大家記得一定要守住

求下大家唔好衝警總

大家忍住唔好比佢地挑釁到

呢啲on9 post 都推成咁，好快就輸了。

犬總天橋要手套大水防雷，天橋危

狒狒咁撚樣

PISH

幫佢改圖啦

千祈唔好衝，敵不動我不動

點睇都係響度捽眼

不過無所謂，黑警無個係無辜

班反黑真係成班爛仔咁

唔好中黑警計
一衝佢地就有借口打9義士

執法人員咁撚嘅款我作為香港人真係覺得好羞家

唔好衝！！

請佢食雞蛋

唔好中計

呢條撚樣朝早個樣就hea hea 吓
家陣就咁嬲打

如花咁撚樣

請大家唔好中計！！！

好似好frd喎

班黑警真係好荒謬 以為自己邊位

佢個頭咩事

笑到仆街 又幾似

on9

求詳

大叫成隻林敏聰既警犬出黎

ON99黑警

叫佢出黎打我地啦
出到既話

鄭子誠加林敏聰？

隻揪完之後又話人哋打你

同你啲同事講囉

12頁重未起到底？

警察可以留咁長頭髮？仲叫咩紀律部隊？ 陳浩南咩

出黎啦 自由閪

屌你真心笑左

比人起左底又喊住投訴比市民欺凌

唔好玩斷水斷電呀.

生化武器

Danny Summer

專業

黑警宜家嚴重理虧，所以要挑釁我地，等佢有口實，上去海牙法庭呀！！
大家千奇唔好中計呀！！

佢算唔算煽動暴動?

差佬？狗都做到
咁豬都得啦

佢緊係唔撚敢出黎啦，跑唔跑得郁都唔知

如果佢哋敢執起丟返出嚟呢？

又有多張相擺上國際媒體…

個file花咗係咪無得升㗎？

記得記得敵不動我不動
唔好比佢地挑釁到

有冇編號

一定爆開
臭到仆街點掉番出黎

佢哋一家人啩

好難講，應該有唔少差佬連腐屍都聞過，反而我哋冇，如果有個忍一忍丟返出嚟都幾大鑊。

警隊林源三

[團結]一個動作減中共資金來源

只要中銀冇資金做生意
中銀就一直蝕落去
香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

襯未大件事就做左先，出事先去取消就
「路係自己行，仆街唔好喊」
「同d錢講byebye la」

D狗毛咁長都做到狗

夠疆出黎一個打幾百個

lol

94833948

好似沙丁魚咁 一掟應該會散

就好似中學時代打三國志用挑撥

只有智力低先會中計

影多d拍多d 洗乜比呢種手法激到 佢做多d仲好 呢種警察拍尻佢岩 佢有乜資格當差

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

見佢接完隻蛋搖兩野SHOW OFF自己接到

仆街四眼 做晒手勢挑釁d 人上去打佢
香港有呢d 陷家剷做警察你都唔洗諗啦
反佢老味陷家剷啦！
黑警可恥！

number? 投訴佢啦

弱智毅進仔

咪話返佢: 夠疆就出黎比我打囉

依個時候最緊要冷靜，笑鳩佢小學雞，幾廿歲人仲做低能野

個頭咁撚似乞丐

希望各位可以幫手推番 功能界別

街頭抗爭重要
議會都好重要
否則以後只能每個禮拜上街

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

新手請睇#1 & #369

有無人係現場叫佢東哥
你老婆好正呀

呢條友岩先係度玩野，接左隻雞蛋以為自己巧威威

同佢講，「你老婆而家勾緊佬呀」

有咩所謂咪由佢係入面慢慢玩手指

未又係狗一隻

大家冷靜，唔好衝！！！

好on9

未有片 唔想跟車太貼

原來走撚左去做金狗

一睇就知讀書不成

收皮啦 屌你老母

柒撚到走去接

東哥你老婆好好砌

似九十年代頭古惑仔

佢一手接咗人地粒蛋

我只諗起野獸刑警爛鬼東

忍住唔好衝
同埋問佢係咪好肚餓就得

低莊招數引人沖咋嘛

沉住氣呀各位!

叫你一哥落黎見我！

佢似R痕多啲噃

冇人聽電話

雨革個陣最撚仆街就係依啲反黑狗
暗角都係依班陷家剷

成個林敏聰咁

這麼醜的狗

佢條銀鍊...

日聚夜散 聰明抗爭
明日再來 不撤不停

美國隊長咁喎

無論點都唔好衝

lm

垃圾警犬

其實呢
啲魚係唔臭
主要係嗰兜鹽水又腥又臭 一開完十秒內會好似有架垃圾車喺你前面咁柒臭

利申十年前貪得意喺yahoo拍賣bid過一罐返來同班同學開來睇

大家識做
保持冷靜

香港冇 要上網買
而且佢係飛機遺禁品
一定要船運 要一兩個月
所以放棄啦

佢地成日去灣仔/銅鑼灣一樓一扮放蛇叫雞指住個鼻

每半年去一次鄧肇堅社會衛生科搽藥杜菜花

似跟車掃地多過似警察